區議員有冇方法整連儂牆

呢排撕紙狗好猖獗，文宣好快冇晒

之前見有區議員將自己掛喺街邊嘅橫額俾人貼文宣，呢個方法有冇得考慮？

同理，佢地有冇得申請某個地方可以合法貼文宣如果唔係文宣會越黎越少

利申：後期頂唔順，宣傳行動嘅資訊見有人直接噴漆就算

[狂開行動] 1.19天下制裁大遊行 - 幫手上熱門

可以諗下 推

推